［賽後統計］今晚賞燈有幾多個集會有嗌915 維園見？

荃灣公園

有人揸咪唱埋自動勝利

都冇人嗌915既嘢
自己嗌都聲沙先有十幾個人接

想問下其他區情況

[國際戰線] 香港人唔可以當其他國家係Condom!

太平山有

馬鞍山每站都有叫

沙田好多人講

天水圍有嗌 嗌左好多次

尖沙咀都有

長沙灣有！

太古海傍有

荃西有講過

中山公園有

其實915都唔係維園 點解要叫維園見

慈雲山有

黃大仙有

屌 啲人叫咗幾聲就唔撚叫
嗌撚到聲沙都冇人理
唔係唔比你叫光復香港
唔出黎點光復啊
明明今晚最啱嗌口號做文宣

大埔嗌咗幾聲

係

企左半個鐘左右
口號重複又重複

都冇人嗌915

915 cwb

我錯

我個邊都有叫幾聲
但其實根本就應該散band個陣一路嗌
個口號係叫比啲冇ig 冇連登既人聽架嘛
Btw 915 銅鑼灣！！

獅子山有

黃大仙有嗌： 915 銅鑼灣